五大聯賽衛冕冠軍全部唔喺排首

今年聯賽畀歐洲賽同武肺搞亂晒
五大聯賽現時榜首均非衛冕冠軍包括國內屈晒機既拜仁, psg同祖記

英超衛冕冠軍利物浦現時排第2

西甲衛冕冠軍皇家馬德里現時排第3

意甲衛冕冠軍祖雲達斯現時排第4

德甲衛冕冠軍拜仁慕尼黑現時排第2

法甲衛冕冠軍巴黎聖日耳門現時排第3

全部第一都係打歐霸，歐霸冠軍才是歐洲之癲